對唔住。我已經無辦法啦！尋找失去聯絡的舊情人(感激不盡)

人生很多事情都返唔到轉頭啦，係我人生之中有一件事，令到我而家都好後悔，算係我一生人中的遺憾。記得中五會考oral果一年，考完出去學校門口時，做完問卷，大家好傾就交換左電話，再加左icq, msn 每日傾偈好開心。

跟住約會左幾次，都有拖左手架。我當時好鐘意佢，但由於果時會考壓力都好大，升學問題煩左自己好耐，之後果期爆暗倉超誇張，出街都會俾人笑果隻，完全唔想出街見人。加上當年身體健康都唔太理想。最後費時自己連累人，選擇唔一齊就慢慢無理佢，我地之間無講過分手的話，佢好識得包容我。

過左一兩年，我地係msn有再傾過，大家都好好傾，好似之前咩事都無發生過一樣。可惜我已經無勇氣再一次同佢表白啦，我連續錯過左2次同佢一齊的機會，跟住icq,msn 都愈來愈少人用啦，再過多一排，我手機send信息給佢，再打俾佢先知手機號碼改了。不知不覺，我同佢失聯左很多年，到今時今日我依然掛住佢。如今找佢卻，一丁點方法都無。真係好想再搵返佢, 無論佢而家有冇男朋友, 結婚未. 我都好想同佢講一句"對唔係", 最近我做咩都冇心機,食唔安, 坐唔落. 如果你地識一個女仔叫:蔡靜楓, Jessica...可以連絡我嗎!?我有keep佢的相, 如果你唔確定係咪我想搵的人, 真心需要大家的幫忙!!!(感激不盡).

我留低Telegram:

如果幫我搵到個女仔的朋友, 我會送我岩岩新買的FIFA18俾你, 報答你的幫助!!

對唔係

太緊張打錯...係"對唔住"

唔該你提醒

等左你好多年啦

放心我過得好好
入左行做ptgf
搵到好多錢
仲搵左個毒撚埋單啦

唔好意思。希望你尊重我啦。

多謝你的留言。

幫你推post

真心感謝你

我知道呢度的力量比出面大好多

推

好難喎
但係又唔係完全冇希望嘅
你有佢msn同icq都好啲
你可以試下用佢註冊msn嘅電郵去揾
不過唔係寫包單保證成功
始終依家註冊一個新電郵唔係難
點都好 祝你好運

年紀幾大？

有無係fb搵過jessica choi

認真：post 佢相出來，聽日佢就會搵你

多謝你的留言和祝福
我試左好多方法搵都搵唔到
得返icq, msn已經冇左, facebook完全搵唔到
我最近都長開icq等佢online
搵到好灰, 都搵左幾年斷斷續續

大約24-27歲.

thanks

facebook search Jessica Choi無？

如果有人識佢, 私底下搵我, 我再send俾果人睇會唔會好d阿

如果我放佢張相出黎會唔會覺得我玩人

多謝你的留言

冇啦, 搵左啦, 冇一個係佢本人

google咩方法都搵唔到

真係要有人識先搵到

thanks

傻豬黎架 icq已經停止左服務啦
你知唔知佢讀邊間中學？
可以試下由佢間中學落手

有志氣，留名
唔好俾人生留一點遺憾。

傻豬黎架 icq已經停止左服務啦
你知唔知佢讀邊間中學？
可以試下由佢間中學落手[/quote]

icq仲可以online, 我dl完仲用到

唉, 我只知佢係葵青, 荃灣區讀書

冇可以一間間搵佢出黎

題外話: 周爸爸首星塵好正!!

多謝你, 希望大家都唔好留低遺憾

慘到咁 推推

遺憾太多 ，回想來太有味道
你果年Oral 係邊年？

instagram search Jessica Choi呢？

姓蔡可以係choy啵

住邊區？

老老豆豆蔡靜楓係咪真名？

幫推

幫推
我都有個小學同學想搵返 佢果時冇啦啦退學又冇留contact

會唔會係ching fung choi 依類名
或者中文

同樓主傾過

資料整理一下

1. 08-09年
中三

1.1 中文名： 蔡靜楓

2. 有一個舊6字頭電話號碼，已經俾人用左
人仔台，極可能儲值卡

3. 荃灣區出沒

多謝你的幫忙, 我記憶力真係差到傻

sorry

一次回大家, 係真名

佢有講過唔鐘意呢個名,

希望佢唔會改名啦

蔡可以choi 同choy

我平時叫佢jessica

好少叫佢全名

多謝其他人的推post..在心中!!

除左choi/choy, tsoi都得架啵

一個蔡都咁多英文玩法,

我記得之前舊手機save左choi

我平時都係好少叫佢中文名

佢唔太鐘意個名

幫你推下

多謝你

有巴打幫我搵緊, 好感激大家

Facebook有幾十個jessica choi ，樓主你check過未
btw加油啊 祝有情人終成眷屬

無相果d全部都inbox左佢地

中文名都inbox左

冇一個有回覆

巴打幾歲

推啊 發動連登仔既力量啊!!

推！

幫推
希望樓主搵到佢
無論結果點 都叫了咗個心願

連登好多起底痴線佬

好大機會

巴打好長情
Btw推

身邊唔識呢個人 btw幫你推下

多謝大家推post。

我琴晚發夢搵到佢。

希望成真。

如果真係搵唔到，我決定放佢張相出來俾大家幫手搵。需要大家的力量。真係好幾年，好多野都唔同晒。

都過左去。 搵到。比你講完咁又點。 不如留返一d 缺憾比自己。 話比自己知下次再有機會就記得要把握好過啦

推post

起碼要架啦法拉利做報酬啦

好多謝你。

希望可以奇蹟搵到佢

成件事我自己on 9錯先，我好想補償自己既錯。我到而家都無拍拖，因為呢件事對我自己影響好大，好似一個洞一樣，好想可以填返個洞。無論佢有無仔，結婚未，我都好想搵到佢本人。搵左咁耐都無咩消息，好擔心佢

lm 人地可能係人妻了

咁多年，可能人地真係已經結婚生左仔，到時搵到仲傷心過搵唔到
樓主你不如放低，然後留個美好回憶比自己好過啦
唔係件件事，都需要完美結局
btw幫你推下

事隔咁耐 對方真係可能有另一半 但樓主仲係念念不望
希望你揾到 重新出發
毒撚表示呢d 經歷都無

多謝你。但我真係唔想放棄，想堅持到最後一秒。我鐘意睇波，踢波，玩fifa...未到最後一刻，我都唔會放棄。

過左咁耐就冇再打攪人啦

幫推 我都有個想搵ge人 但冇勇氣去搵番佢

多謝你

希望你都有返勇氣搵佢啦

唔好變左自己的遺憾阿

加油

唔好

真係人生最後最後機會啦。可以支持我嗎

堅唔好

唉。多謝你地的意見

今次可能又一次失望而回

我覺得自己愈來愈自私

On9仔
你估拍韓劇咩

唔係過左好多年啫
08-09中三
即係今年23/24歲？
實有fb或者ig嘅

希望你尊重我，尊重自己。感謝

我都係咁諗，但我上網搵左好耐，真係搵唔到

同名同姓完全搵唔到

希望有巴絲巴打識呢個女仔

今年24~27之間

但搵到佢又點？如果佢已經有男朋友好幸福呢？
有時遺憾並唔係一件壞事 有啲野留喺心入面會更美好呢

Help push

最後一屆會考係2010年 唔計補考
2011-2012年中六已經係係第一屆DSE
最少再推前返一年
係 07-08中三 09-10 中五先岩

又公開人地真名 又話準備post人張相
好心你顧下人地感受啦

好多謝大家推post,鼓勵

我唔遂個回大家啦

希望有奇蹟，第3次機會再遇返佢

知道。我唔考慮貼圖，我再俾時間自己搵佢

我係個女仔都驚左你

去搵私家偵探啦

你班友仔有冇咁幫手

唔係潑冷水
但我勸你都係算啦
搵得番 又點
不如不見

尋得到 塵封小店 回不到相戀那天
靈氣大概早被污染 誰為了生活不變

巴打多謝你咁有心。

雖然唔係佢本人，但都真心感激你幫手。

幫你推

失你老母聯

如果阻住你睇post...唔好意思。

多謝一班有心幫手的巴絲巴打。感謝

連自己幾時考會考都唔知

做乜搞我條女

你講真定講笑阿。

可唔可以加我傾阿？

push

感謝大家的推post

幫唔到手 推一推 祝你好運

有無兄弟姐妹?

我老母黎...

激謝你幫手推post

我地有合照相，但好似唔太好公開，好多巴打都唔鼓勵公開。請見諒

屌你啦咪撚阻住人搵女

祝樓主搵到啦

推
希望樓主揾到
不過如果真係揾到，對方又有男朋友或者結左婚既話希望樓主放得低

或許到最後沒有完美句號。
好明白樓主心入面其實都好想有個了斷或答案
當今次係最後一次好嗎？
盡左力便好了
希望搵唔搵到都令樓主了左件心事

Btw 幫推

幫你解決人生遺憾都係得隻fifa18

送條命比你好唔好

幫推
祝福樓主

希望你得到幸福

問佢有無弟兄姐妹姐,又唔係要你開相,
話唔定佢啲兄弟姐妹D朋友見到會知道你講邊個,香港地咁細

我知道啦。如果佢有男朋友，結左婚，我會祝福佢。佢係值得有人愛錫。

多謝你鼓勵

唉，我斷斷續續都搵左幾年，有時去我地行過得地方睇下撞唔撞到佢，但真係好難再遇見。上網又搵唔到，我愈來愈擔心佢，好似人間蒸發一樣。多謝你鼓勵

我玩ps4只玩fifa, 差不多係我最愛啦。玩過fifa的人會明白我。希望可以送出呢隻fifa

希望你搵到佢

多謝大家, 真係好感動...在心中!!!

乜7-8年前仲有人玩icq嫁咩

希望樓主送得出隻驚

推一推。

好擔心佢。

咁高難度尋人既報酬得隻二手game

樓主搵私家偵探啦

唔知點解覺得樓主有d 誇張 各位巴打睇路

條女無你心目中只值幾舊水？
樓主你算把啦

加油，咪理啲咩話做ptgf 之類嗰啲on9.會成功的，推

你唔明，搵左一個人幾年，咩消息都無，我堅擔心同心急。如果有咩誤會，你加我了解啦。thx

希望可以借到大家的力量搵到佢，真係唔得都要試試其他方法。thx

有無試過普通話拼音？

多謝你，我有求大家，都預左有人講呢d, 我唔會放上心，呢度好多巴絲巴打都好好，幫唔幫到手我都感受到連登的愛。

無阿。我今日試下，唔該晒巴打

用FB好簡單咁search過
Jessica Cai
Jingfong cai
都好多，自己望下

巴打。好多謝你。我而家搵

順其自然反而會響意想不到既地方遇番佢

放低執著啦

有冇諗過其實你已經搵到。只係佢唔想再有聯絡

樓主加油

Jingfang 先啱

堅持下
踏上這無盡旅途 過去飄散消散失散花火
重燃起 重燃點 起鼓舞
或許到最近沒有完美句號
仍踏上冒險一一去征討

我一陣返到公司再慢慢搵，巴打有心

唔會，如果搵到佢，佢一定會同我傾偈。我地之間無很大的爭執，再見會係朋友果種

加油呀屌你

我今次決心好大，希望可以搵到佢。如果要再會，恐怖已經一世紀。

希望有奇蹟

俾心機呀
緣份黎到就會搵到
我係一個將要禁 delete 制既 contact card folder 入面搵到佢另一個電話
一個 SMS 就搵番一個失散七年既人

幫下你推

幫你推返上去比更多人見到

打埋icq msn出黎啦咁就

我中學有個隔離班既女仔完全附合晒呢啲資料# 只係2果個我唔肯定因為同佢唔熟 我搵下佢ig先oh#

之前都做過類似既野 不過唔係女友
加油

出現了 輕輕一推

唔 suggest 出全名
個女仔未必想架

通常依啲都係你好掛住人地 但人地唔撚記得你嗰種劇情

所以你不如留住個記憶算啦

準備返工 加左樓主tg

其實可能大家都搵緊

自貼表誠意

加油，唔好令人生有遺憾，但如果真係搵到對方而對方唔available時，你亦唔好強求。有時候timing真係好重要，希望你成功

lm幫推

幫推

照咁睇

樓主同我應該同年

我以前都試過咁嘅情況
係會考Oral完 出面做問卷識的
我識嗰個依家應該結埋婚添了
不過我諗 佢應該唔知我係邊個了

用左2年先搵到佢FB
試試用 FB, 搵到嘅機會比較大

試下搵下
[Happy Birthday 佢全名]
因為有時佢朋友留言 然後較左做公開 可能會搵到 或者花名又得

再唔係就Jessica 不過加番個spacebar
有啲人唔想其他人搵到自己 會加個spacebar 減少被search嘅機會

希望幫到你

有勇氣

推！
希望巴打搵得返！希望緣未盡

樓主加油
希望你搵到啦

樓主加油！
希望你成功！

岩先有絲打搵左我，話識得我想搵的女仔。

首先多謝佢，我太激動。好開心。差d 係街叫左出來。

好多謝大家的力量推post, 鼓勵。真的感激不盡。

同埋都好多謝加我幫手的朋友。

好少人仲會咁執着 ，巴打支持你！

Lm

去facebook 荃灣區 葵青區出post好似有用啲

Push

我已經同左個絲打一齊喇，多謝各位

唔好放 比佢知道你放佢相上黎會唔開心

加油呀樓主

比你搵到又點

過左就過左

正啊 好似拍電視劇咁樣

樓主咁撚廢就唔好搞人啦
遲下痾屎唔出又粒聲唔出走左去
做人要向前望

bad end
between, 恭喜曬

Only know you love her when you let her go

扮撚晒情聖咁
實質原來係毒撚冇人要搵人埋單
係有心搵幾年前一早出post搵啦

好型呀加油

希望大家俾d 時間我，我遲下會一次過交代。

我唔一一回覆多謝大家啦。

隻FIFA18我會送俾果位絲打，佢可以送俾男朋友玩。

感謝大家最近

😳😳😳😳😳感動

樓主依家識咁諗咪依家出post囉

結果呢？

好毒

pm

真係搵到。。。

推
希望樓主快d揾到

連登有愛

ho ball

連人尋人真係work

真係搵到

搵到就要拆散

支持樓主 難得有情既人 pish

留名等後續

現實d啦樓主 你係咁諗 但人地可能早就結埋婚生左仔喇

恭喜樓主
記住今次要抓住機會啦
做唔到女朋友 都要做一世嘅朋友

本來想笑鳩你

睇哂全文
我決定得閒幫你推下

原來已搵到
加油

lm

佢而家係英國
識佢 希望你地至少做得返朋友

咁快搵到

仲有tsai都係蔡

連登仔仲勁過偵探

留明睇故

恭喜樓主

我果個遺憾叫朱善盈 同樓主好似

留名睇結果

留名後續

你搵唔到=/=有危險 你自己掛住人搵唔到就覺得佢出咗事?

我都幫手推下
比心機呀巴打

啱啱聯絡左樓主

icq年代 幾多年前呀
放低啦施主

假膠

無論結果如何
推左先
祝樓主好運

見過嘅蔡嘅串法：
Choi
Choy
Tsoi
Tsai

幫推

睇字都驚咗樓豬 當自己英雄救美？

Cai 都有可能

快啲交代下相認經過

好撚毒

加油

你眼中既痴情 佢眼中既痴線

十年又過去....

再一次多謝咁多位，有絲打俾左連絡方法我，佢人在英國，暫時未連絡到佢本人，我確認真係佢本人。

無論佢有無拍拖，結婚都好，我都會祝福佢，就算無拍拖，失聯咁耐都無咩可能即時談情說愛，我諗都需要一段時間傾返。

第1位幫我搵到的絲打，我會送fifa 18俾佢。感謝你。

第2位絲打話唔要禮物啦，叫我捐100數蚊出去，我會捐200蚊出去。

遲下補圖。

唔好意思近日打擾到大家，算還左我一個心願。

今日我太開心，好激動，完全唔可以冷靜落黎。唔可以用說話形容而家的心情。

感謝大家。連登有愛，同埋多謝其他幫過我的朋友仔，同事。我愛你地。

聯絡到記住update下大家喎

弓喜樓主~~~
希望你珍惜眼前人

恭喜樓主!!
連登十頁就搵到一個人出黎

你想搵佢, 係希望佢單身, 你仲有機會

到你知道佢拍拖, 或者結咗婚, 你只會一邊祝福佢, 一邊難過.

不如唔知好過知, 留住美好過去啦.

痴撚線咁都搵到

恭喜樓主
雖然希望你見返佢唔會後悔
好多時 回憶比較美好 留一啲幻想更好

屌 真係搵到

樓主令我想起村上春樹的《沒有色彩的多畸造和他的巡禮之年》

連登仔

遺憾就是比機會自己反省
加油

樓主加油
連登有愛

樓主加油

好痴線
恭喜樓主

恭喜巴打

聯絡到會唔會有後續？

屌 中學同學

有冇人識蔡楓華呀

幫推

佢已經比我瘋中出完

王家欣
加油呀 咁浪漫希望你搵得番啦

多渴望掘到 時光的隧道

有d感動

恭喜曬巴打
lm

人地應該廿到中啦喎 好難無男朋友果啲

一日就搵到

你加密佢個icq, msn可能會搵到佢d fd

恭喜巴打
搵得返真係好難得
就算個女仔拍咗拖結咗婚都好
好好傾下 唔好留低遺憾

仆街, 原來搵返? 深潛先

世上有些愛情注定要發生
加油樓主

念念不忘必有迴響

犀利

人如其名
笑左出黎

有fifa 18 好有動力

嘿

恭喜你，希望等到你報告，唔理係完美定係壞結局都想知最後係點

原來咁先會搵到

恭喜哂，但其實你有冇諗過你鍾意既只係以前既佢，就算而家見返都唔會有當年咁青澀既感覺
以前鍾意到訓唔著諗佢既女仔，見返知大家都大個左，人又變哂，個種返唔到轉頭既落差，寧願冇再見返，就好似細個覺得好好玩既game(lf2,cs)，間唔中諗起都會好想玩返，但你發覺玩落已經冇哂細個既感覺
有時過去就由佢成為回憶比較好
btw希望你唔會好似我咁啦

緣份

好癲 咁都搵到
不過希望你地有好結果啦 佢人係外國應該就未結婚 拍拖既可能性都唔會話特別高既我覺得
希望遲D見到你繼續開POST講下你地既情況

goal!!!!!

加油呀

我想問你哋個時係咪都係考生嚟。定只係訪問你叫你做問題唔係考生?
如果係考生,知唔知佢邊間中學畢業.
如果同一年考,即係歲數差吾多,可以係fb,ig search佢學校某年度嘅校友,or校友會.用人search人。check同年校友啲friend.
上佢學校嘅網 search佢嗰年畢業照,知佢
邊班畢業,知佢同學de樣,找嗰年嘅傑出校友,例如會考高分果啲,係fb search,仲有係校友gp度睇吓有無畢業照裏面有嘅樣人search人實ok
利申:補習抄人snapchat,唔見咗,用呢個方法search 到

幾好呀

中秋節快樂

團團圓圓

極似呢個post

可能真係就咁傾番過往既事然後完左個心結咁
有時真係依d問題影響住自己前進
我既睇法係 過左咁耐已經唔係愛情既問題係一種心結

垃撚圾

有仔啦屌你老母

又有可能係tsoi,
樓主加油

留名幫推

同人傾左咁耐
幾大都要估估下?

留名幫推
集連登仔氣推上報
Hk01成日抄連登post 好快就報呢單野出黎啦

認真，要搵實搵到
試下facebook search 下
用下email search

我就是成功例子，我都係得icq ,email 同 msn,搵左幾版同名，一個個click 入去睇頭像

不過我message左佢佢冇俾我add都回覆我任何野

當了左件心事

加油！

見到送fifa笑左
btw幫推

加油樓主

你老尾樓豬根撚本係痴漢 有咩可能有個痴線佬咁多年仲諗緊自己 明明自己已經唔記得佢 條女見到個po實嚇死

為左隻fifa咋我

我都曾經有過一段好似巴打既故事，個女仔可以話係我初戀，第一次拖女仔手仔，第一次嘴對嘴，後來發現原來錫錫同想像中感覺唔同，我冇巴打咁好彩知佢全名，我只係想佢叫餅餅，住大埔廣福邨，後來佢去左外國讀書，msn漸漸唔興，之後想搵番佢都搵唔到了。

我冇勇氣好似巴打咁開post 搵，所以留個言當推post，祝巴打早日搵到佢

圖呢

失聯

用埋 d 支那口語

冇計你就收嗲啦，嫌三嫌四

個女仔瞓醒覆咗樓主未

連登偵探社

恭喜樓主